有間學校竟然有現屆學生出左個藍絲page

推

聖士提反藍到發黑

係聖士提反堂

留名睇下有幾多「學生」會add,多數又係果班70幾歲廢老係上面鳩up

啱啊

推上熱門

tui

我諗唔會

全中西區最垃圾中學沒有之一專出黑社會，之前仲喺度吹奏自己唔讀書打交好叻叻

got 250 followers
wtf

Reported
plz report and don't comment

上熱門

721 831 101 1111

原本我唔知呢啲垃圾page，你推完我先睇到，代表啲乜

出咗岳義士

係啊

食屎大飯堂

鍾樹根母校

岳仔都係嗰間中學讀

垃圾學校

食屎大飯堂附近有kings 有st paul仲有 Kong U點解有間咁嘅垃圾係度

搵唔番
是咪改左名

hku一樣垃圾

皮已收，好似係